Já a čeština.
 
I ty nevidíš tenkýé prsty, co bijí po klávesám osudu“
 
Jaké vztáhy mužau být mezi námi?  Já pořád nerozumím.  Libí se a nelibí se jsou příliš jednoducheá slova.  Co {vytíká}<in> s toho?  Otázka není spravná?  Snad, ale ne úplně.  Teď od začatku:  Co formiruje člověka?  zZajísté, není čeština.  Za prvé, je to {společnost, okolní -> okolní společnost}, rodina, přátelé.  Čeština je jenom nástroj, pomáhající v tomu problému.  Jako í já použivám ji, pro svůj vývoj.  Samořejmě víte, že nebudu rozum{n}<in>ět a umít mluvit tak, jako vy, přrotože nestačí jenom umít použit pravídla a gramatíku.
 
Je nutně rozumět jazyku, cítit ho, být stát se jako čech.  Pro mně jsou je důležité lidé, s kterýmí komunikuji, učím se.  Ukončuje, řeknu, že jsme jenon nástroje v rucích států, které dělají historii.
